DSE雞唔好以為上到大學唔洗讀書

呢個只係中學miss/呀sir tum學生考好dse既講法
想當年自己都信
中學考試考得差對你唔會有任何影響
中學既作文唔洗搵reference抄人都得
上到大學只係惡夢既開始
好好enjoy埋呢2個月啦

大學考得差唔會對你有咩影響
做野先係噩夢既開始

岩既巴打
人生就係咁 永遠要等時間過先識珍惜
但已經返唔到轉頭

睇到啲人一升到大學做project
copy n paste wikipedia就好笑

大學可以唔讀書架，好大機會爛hon/冇hon/被quit咁解姐

爛hon冇hon嘅話連讀個master洗底都難，如果冇做過intern嘅話搵工等同揀咗hard mode

老老實實 中學啲功課仲做得認真過大學

某程度係
但份壓力好唔同

入大學唔讀書
我就係出事嘅例子

又老屎忽mode

Danso個班咪唔讀書囉

入大學唔讀書
Scholarship, internship, exchange, post graduate, grad job全線收皮
除非你一早知自己志向